點算

點算

死咗佢

唔知點算

唔死啦

What ar

Ok

用愛膚堅啦

塵塵

教我溝女

互含